可否停止鳩叫挑釁

（轉載）

#可否停止鳩叫挑釁

好多人好鐘意「撚狗」，姐係，企到後一後，企到好撚遠，企係人群中間，鳩叫你老婆係水炮車、你老婆3P緊、你老婆塊閪黑色etc，然後啲狗一衝埋黎，就第一個跑走，走都走唔切，走到去啲最安全既地方。

好似劇本咁，挑釁啲狗幾句，佢地就成班衝過來，總有人（同唔關事既人）唔好彩，係附近走唔切，一野被狗咬住，挑釁既你地好好彩走得甩，就好撚威咁覺得自己撚緊狗。查實你地唔覺我地係被狗撚緊咋咩。

姐係你要去挑釁就拜託唔好累到人啦，因為咁樣被狗咬真係好唔抵囉.............

其實我唔知呢種人係咩心態，得把口，叫佢地做啲實事又做唔到，只係識鳩叫，一有狗行埋啲就會跑到遠一遠，以為自己好撚有型（我仲遇過啲狗無追到佢既就係到懶叻：「你跑唔到斜路呀阿sir？」），好似按捺不住一定要話畀人知I’m here! I’m here!!!!!!! 咁，但實質，你係咁屌鳩隻黑警又點，佢又唔會少忽肉，我係你我就慳番啖氣啦。

一係你地咁想屌，去前線，去啲黑警前面屌啦，再唔係你咁撚有型衝去打鳩啲黑警唔好做埋啲咁loser既野啦。匿係人群入面講啲咩你老婆好好屌，係滿足你自己only，係自我感覺良好only，

拜託大家，革命你革左自己先，檢討同審視下自己，放低少少自己啲ego，你唔鳩叫係唔會死的，仲有機會累人累物。你咁有型一係就上前打啦，Actions speak louder than words。

-

後記：估到會好多人出來話我分化又負又blame the victims咁樣，我可以講既係，班黑警我地就控制唔到，佢地鐘意做乜都得，那麼我地可以做既惟有係自己友做檢討。好practical，我當然知道弱勢方係我地，但我地打緊仗，邊個同你仁慈去體諒victims？

同埋一齊黎計下數：
你覺得打完狗後被拉番去差館受虐待划算啲；
定鳩叫「你老婆係水炮車」後被拉番去差館受虐待划啲？

班黑警仆街冚家產姐，唔代表我地就要on99咁既。

再另外，有人話要suggestion，雖然我見唔到唔鳩叫個損失係邊到係需要有suggestion去取代之，但既然被批評咁就提下：不如諗下要同啲狗講野既目的係乜先，係要佢地驚？要佢地唔開心？要佢地覺得受壓？（若然係for自己happy only就做黎都多餘既）

再遵從每個目的去諗適當既說話，比如好似啲c9咁羅家英式地煩鳩佢地，有時直接好堅定地唔停地一齊叫口號展示氣勢算啦，有時不如野都唔好講用眼神（不過氣場呢家野好睇人），有時對消防同救護可以拍爛手掌顯示對比，下次試下大叫支持消防囉一係，又唔洗同挑釁啲狗又可以激死佢地。總之就係，要遵從目的去選擇行動。

留言有啲不錯既suggestion，大家可以睇埋啲留言丫。

嗱，唔好話我分化割蓆，我無咁既意思，做人好難咖，係要長期檢討自己咖okay？

我打多左篇野回應，有時間可睇睇：
#抗爭之前你首先係一個人

-

follow me:

#如果鳩叫可以革到命
#如果打嘴炮可以光復香港
#做人好難

負皮！
屌狗個啲叫街坊時間，你係想成班街坊去打狗？
街坊就係自在屌狗，你就叫佢地唔好屌
打狗喎，依家叫班手足出嚟仲難過中六合彩呀！

轉載架

真心覺得原文個作者d回應好令人反感
人地反問佢咁可以做咩 又串撚77咁
但真心 其實你想班和理非可以做咩先 上前就無咩可能同你上前 個個係到9企咩 人地反問好正常wo
好明白原文條友係唔想咁多人無辜被捕 但佢講野d態度真係

毅進仔 執石仔

唔好意思，推post & 借個靚位

**眾籌***
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST